【香港】群組連結分享

無任歡迎分享你哋嘅群組

推

你個谷好垃圾

開頭係咁架喇

垃圾grp 唔知開乜春

繼續鬧吧 多謝你